msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pwytter\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2007-10-20 21:51+0100\n"
"Last-Translator: pjc <coudert@free.fr>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: zh_TW\n"

#: pwSplashScreen.py:50
msgid "Pwytter"
msgstr ""

#: pwSplashScreen.py:54
msgid "Loading..."
msgstr "載入中…"

#: pwSplashScreen.py:56
msgid "Licence: GNU GPL v2"
msgstr "使用授權：GNU GPL 第二版"

#: pwytter.py:124
msgid "Enter your message here..."
msgstr "請在此輸入您的訊息…"

#: pwytter.py:128
msgid "Enter your direct message here..."
msgstr "請在此輸入您的直接訊息…"

#: pwytter.py:195
#: pwytter.py:207
msgid "Parameters..."
msgstr "參數…"

#: pwytter.py:220
msgid "%s: %s %cLocation: %s"
msgstr "%s: %s %c位置: %s"

#: pwytter.py:239
#: pwytter.py:259
msgid "Pwytter web site..."
msgstr "Pwytter 官方網頁…"

#: pwytter.py:241
#: pwytter.py:260
msgid "Show friends"
msgstr "顯示好友列表"

#: pwytter.py:243
#: pwytter.py:261
msgid "Hide friends"
msgstr "隱藏好友列表"

#: pwytter.py:246
#: pwytter.py:265
msgid "Switch TimeLine"
msgstr "切換時間軸"

#: pwytter.py:248
#: pwytter.py:266
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: pwytter.py:262
msgid "Current Time Unknown..."
msgstr "無法得知目前的時間…"

#: pwytter.py:263
#: pwytter.py:774
msgid "Timeline: %s"
msgstr "時間軸: %s"

#: pwytter.py:273
#: pwytter.py:288
#: pwytter.py:300
#: pwytter.py:349
#: pwytter.py:430
#: pwytter.py:480
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: pwytter.py:277
#: pwytter.py:291
msgid "Update now..."
msgstr "正在更新…"

#: pwytter.py:289
msgid "A new Pwytter release is available. You should upgrade now !"
msgstr "網路上已經有了新版的 Pwytter 了。請您更新軟體！"

#: pwytter.py:350
msgid "Click here to create a Free Twitter Account..."
msgstr "按此可免費建立新的 Twitter 帳號…"

#: pwytter.py:352
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: pwytter.py:353
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: pwytter.py:354
msgid "Refresh (s)"
msgstr "更新 (s)"

#: pwytter.py:355
msgid "Lines"
msgstr "行"

#: pwytter.py:357
msgid "Apply"
msgstr "確定"

#: pwytter.py:358
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

#: pwytter.py:359
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: pwytter.py:410
#: pwytter.py:471
msgid "Direct Message..."
msgstr "直接訊息…"

#: pwytter.py:436
#: pwytter.py:482
#: pwytter.py:696
#: pwytter.py:730
msgid "Send"
msgstr "送出"

#: pwytter.py:582
msgid "Following"
msgstr "您訂閱訊息的使用者"

#: pwytter.py:586
msgid "Followers"
msgstr "訂閱您訊息的使用者"

#: pwytter.py:830
msgid "%d character(s) left"
msgstr "還剩下 %d 個字元"

#: twclient\twitter.py:148
msgid "about a second ago"
msgstr "將近一秒前"

#: twclient\twitter.py:150
msgid "about %d seconds ago"
msgstr "將近 %d 秒前"

#: twclient\twitter.py:152
msgid "about a minute ago"
msgstr "將近一分鐘前"

#: twclient\twitter.py:154
msgid "about %d minutes ago"
msgstr "將近 %d 分鐘前"

#: twclient\twitter.py:156
msgid "about an hour ago"
msgstr "將近一小時前"

#: twclient\twitter.py:158
msgid "about %d hours ago"
msgstr "將近 %d 小時前"

#: twclient\twitter.py:160
msgid "about a day ago"
msgstr "將近一天前"

#: twclient\twitter.py:162
msgid "about %d days ago"
msgstr "將近 %d 天前"

